馬會轉數快問題

想問下大家 有無開馬會轉數快 👋👋👋

有 成副身家轉晒落馬會了

轉晒D錢去馬會到了

😭😭😭比銀行收左手續費。話轉唔到錢

Ummmm你autopay失敗 請盡快打上行山銀行問下